香港三大情歌：甘心替代你,遙遠的她,天若有情

1.愛的根源
2.霧之戀
3.幻影

三首歌都係死人歌